[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4002)

我

幫你全家祈福

花姐去死

slow

有意PM

柏雷ng 有冇人

買左町田 天鵝 橫濱 好彩無串

bee ng

太陽神咁勁

10分鐘4角on9

-3333

gel gor green g 天我 水手

優越:

作為中大人，最近都忙於支持佢哋，大概過埋呢個月會再重申出。

柏鳩虛火黎啫

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

Bee咁樣送角

搶閪咩搶 得三角形夠搶

地盤佬都讀中大

半二全二大家開心ok？

不死鳥開到半大直播飲可樂

山神杯佢老母

差2個身位就贏花姐

警世

千葉入波

賣料界罷工

me 4.5s 1.82

橫b入未

Ky同yy好大仇口

-嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

bee 快ng

佢食花生姐

失敗丸失敗未？

.... me 4.5s 1.72

bee大波-2

山神就cup

FC愛媛 1-0 FC琉球

Yy原來係真。騙徒

媛交10

柒球讓人

To結衣

從佢話買sob對家無派佢之後就覺得佢有問題

賭個球都話要比料 呢到香討咁多大蛇自己揀啦

屌你球球 受讓盤王比人入

呢場似係真派錢

一齊贏錢好過

出水未

退休了
專心倫敦金/祈福事業

請帶領我贏返5500

屌你老母又冰角

好，加油

bee ng 99%

你買左乜？

金澤贏緊都刷點估呀

太陽神

優越係咪yy果堆人

即係仲有機會輸，唔穩

佢係ball po 首席風向師

gchi

佢攞去推幾口會還 手足別荒

阿德95%？

有無水水

西部聯

Sana點

町田買追和100%

冇信好耐

播雷神個大陸妹幾正

10.5？

佢應該賭親都輸先呃人錢

町田入未

1字頭 大註跟咗

小朋友，這種人真係好乞人憎做下功課先吠啦

第2格

兼職賣埋保險

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

who....

你未換ac

買左s未？

潛緊 佢之前話月尾
咁月尾再講

今期興yy呀

西神goal 2.5b輕鬆

山形封嘜9

12.5s

傳說中的上盤王

橫b goal！！！！！

山神十分鐘入一球杯佢啦

我睇唔過眼

sor9ry

又報假 屌你

勁

用yy黎做單位
1yy=5500

bee 對家cashed

-22222

我風格你覺得我要開兩個AC？

Bee你想點

黃蜂大波

你朋友會

Ching食開屎？

難

Ky條老女人都幾搶口

角未 金仔

贏到半個yy
咁？

我不會就可以了

柏雷ng 轟左2個yy

屌你啦 我最愛

一去無回頭了

睇錯可口

你愛唔愛冇衝突

1護花=10k，不過換200 300 0.06水果d

Yy =5500
Y= 2750

入啦屌 橫b

搶口既女人先受歡迎

呢個真

笑死

ky出水未

bee入波未 垃圾

我收錢幫你屌晒佢哋老母
Deal?

Jer都咬甩你

Yy變撚左風頭人物

追撚含

千葉下盤

最撚中意屌到呢d女聽聽話話

橫b戰神卡

爭生意?

識野

半6全幾呀

柏雷快撚到

又唔係厄唔係搶

8

屌你老母 町田半4全4 食得尿

-2

全職打手
一個回覆100蚊
請即預定

見你報角都知你買左 即刻入左角細

黃蜂係咪食左屎

預訂

橫b入未呀

1點鐘 全半大 plz

等多陣先入

甲府入未

次次都中伏 快d落日丙啦

松屎！！！

點解唔放老母圖
要用其他人

金澤角呢

不死雞咁撚廢學人讓一球

邊個話金澤賣分

55555

10.5s

555555555555555555

想要水水係咪要驗腦

横濱仲未入

町田既後防有琉球既影子

福岡safe啦 肯定唔使降班

柏雷唔通開三格？

廢木01

主刷快

KY 驚死d人唔清楚yy

個個post 都貼出來示街

果然好兄弟

唔出奇

要唔要上報分班

最毒婦人心

多角到呢

BEE 追和扮BEE叫

666666

金仔大波

你又少咗個可以jer嘅人
慘

0-1b

邊個1001開po唔置頂yy我就狙

橫b

横濱終於入

Me 橫b

11.5s頂緊

垃圾到 金澤

Bee 2.5b 未

我愛ky

柏雷角細針

柏電串橫b咪撚俾佢停

bee大波未 屌你老母

999
666

Bee快啦

我應該係全ball po 呃得yy 最多嘅人
我3月嗰陣乞咗佢700

係咪得我買左廢木fg

失敗丸失敗未？ 入波啦屌

9c

Yy條廢柴係波po成日po d大注飛原來就係為左昆水鋪路

bee 兩球都無，屌你老母叫到好撚辛苦
是但入啦

咪又係手足啲血汗錢

橫bin g oal

外圍篤灰post

橫b goal

又同路

beeeee

呢排點

成日都同路

外圍狗全面退場mama好波

柏雷 角細 10 1 10000

光復波po 馬會革命

已jump

bee會追和 一定得

10c完

Lm

我都講話3月
嗰陣佢仲正氣賭馬會
唔知邊個水佢去賭外圍

Bee 唔入比人入啦

冰角丫

屌你老bee

肯定係星力

冰角呀

星之力

垃圾波鐘意買角細多過角大

失敗丸

點呀beee

半場9c好無

bee 追和未

唔好

買左咩

我了

山口22

山口2:2

山神

山神cup

9.5s gel得未？

跟了媽媽角細

山神重燃希望

嘻

山口都四球，bee得一球
屌你老母咩

山神又追翻 賭閪咩

BEEE未

黑熊.jpg

山神完美話比你知咩係賤種 係要比d假希望

大魚大肉

Bee

山形 話抽個個巴打係到嗎
準備抽我

好緊張 9.5c s 幾多分鐘會爆

松屎入未

仲有幾粒飯留俾我

想用英泥GEL 有無推薦

你老豆?

山神都追和4粒
屌你老母仲係得一粒

話左一齊打氣

推

Hello uncle

巴打

山神應該轉頭比人3 2

無推

second hand rice

beeeeeeeeeeeeeee

佢真人來

一敏

有2粒當贏，bee等緊完場

阿雲 麻煩叫sana上一上水話我知咩情況
我唔想搞大件事

lm

好靚仔

嚇撚死，以為見到自己

咩s 我無谷呀頂

@一敏

型能到

冇啦 個日中大佢搵我相認 跟住我都唔得閒落去搵佢

青洲水泥

Saved

廢木快入

Sana 叫你食屎

d錢靠佢真本事呃返來

仲話屌你老味凸

10c

Diu

本身2:0都無哂希望

山神個勢 想cup

屌做咩變左自貼討論區

Bee 1:1

3-2

yy cls

山口3:2

金仔cashed

10c

bee 10c

14:00 買水手fg

3:2 假希望

山口雷法 3-2 山形山神

唉屌山神

山神CUP3粒

?

邊個gel 9.5s

山口組 me trust

話撚左山神係最撚賤種嗰隊

變2-3

山口雷法 2-3 山形山神

波鋪24

甲府連岐阜都贏唔到

山口2:3
3:2 fake到 2:3

山神果場乜撚野事

bee 是但入一粒
即落去食tg

11c

點解嘅

jm9

3-3

拿蛇11c jump

Fake

3:2 山神下盤冇得輸

柏雷領先補角細

show blocked user

12c

3連

球探

松鼠又比邊個咀咒.......

Bee 追和未呀屌你老母

U

懷疑係假波 ICAC

2-3撚手足

金澤贏波之後單邊5角，點賭

咩料?
3:2變2:3
咁樣都比我執返?

7777777777

點撚樣啊宜家？？？

11.5b gel

球探笑撚死

4-3

Bee 點呀

23 啊 岩岩打錯

唔撚係掛 要33?

11未 bee

山岸祐也戴帽

炸?

3連c on9

bee 斷你頭關啊 llm

快入啦b

3-2定2-3

仆街送角

3:2 山神收皮

88888888888

又炸？

23

炸

BEEEEEEEEEE11快

2-2

3:2>2:3>2:2>2:3>2:2，fake撚夠未

町田真係完全唔守角咁濟

2:2

真係比山口玩撚死

大岩蛇好似話山神唔想昇班

本身打算食個靚下午茶，而家食平啲了

3格

11c好停

球探做乜撚

on9 山口offside goal之後比人秒入

廢木比多粒

屌你老母3-4,仲戲劇過人生

bee2.5b 10 1 100

-11111

金澤ng

555

2

仲睇球探

針 2球仲刷

報假手足黎

橫b 1-1

同路

垃圾成功丸 失敗啦

bee cup埋 10抽1 200

算9數啦 球探夾埋山狗一齊撚

ok

me

1

4-4痴撚線

11.5s

到底幾比幾

佢老母12角

痴線

Me

仲睇lihkg

求下你入啦，bee果場，入多球

直播2:3
球探2:2 但客隊3入球

第81分鐘4-5

2-3 睇緊直播

2:3

2：3

Bee 入未

live係2-3

玩撚死人咩

變埋4球

mama係咪要水手14.5

bee應該有多球

2:4

2-3

屌你咩bee半1全1

13cccc未

係就cup埋佢啦

到底幾比幾？

日本足球員多弱智原來係真

山形山神 3－1 中！！！

9比8

12.5s ...

beee

我西部

山神,松屎,阿德,西部盤

bee

Bee 上呀

屌你老母山口組

bee 會入先算啦

山岸祐也咁撚勁

bee 呢

Bee 1:1大家開心

你老母臭閪 波po比班報假搞臭哂

補飛

西部10.5？

bee 0:1 ft

諗緊

柏雷10.5s派2個100

金仔 one more

柏雷今日咁撚正氣

屌你老母bee果場是旦入一粒

係

bee
屌你個閪

im

有

唔洗補

下十萬wo

9999999999

13c

又事後，kick了

好難補

太陽神刷到

中硬

十萬跌左都唔執，仲補

想跟u

Bee應該no goal了

兩隊贏波都其他咁多

直屌半膽10/00/01

十萬都補笑死人

bee!!!!!快撚d入

角細又全線爆煲

燈彩9up半9真係有

係，當俾人打劫算了

咁撚多bee

唔信bee冇多球 1.5/2大

9c柏

13c jump得眼閉

琴晚就開始gel認真

14c

快！！！！！

松鼠 天鵝大波啊 屌你老母

屌你老母 13.5s都要爆
刷你老豆咩 日乙仔

金仔快入

講左買大wo

下午茶餐點部署

成個post得你識野

10000000000

下半一球中龍都無，點撚入呀

柏雷3格

角細真係唔岩我買

三格？

日本球員弱智 澳洲垃圾國家 韓國賤種人口

意大利又出現

剩係買左第二格

1111111111111111111

咪係 唔想入波咪比人入下波囉
得一球不如唔好踢

今日客盤日

半11

冇買

美麗p5串1

半11全12

2場即場刷到咁

Boom

買10.5s個d有咩感想

1.5/2大上到6倍即入

Mama jump

真係我了

111c

賭西咩

今季日乙好鬼多角大

下 原來係第三格 shit

點解會反cup到

0-2

你又點 百幾粒c

福岡黃蜂 0-2 金澤聯隊

唔俾買

屌又買唔切就2:0

BEE入未?

Goooooaaallll

Bee 0-2

比人入！！！！！

金goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

岩蛇又中!

金仔goal

大岩

金仔

岩蛇！！！！

仆街斷bee

5.5倍gooooal

屌啦自己叫完買唔切

12c

松屎唔好玩啦

金仔都入埋
山口可唔可以追和

屌你老母 咁撚遲入 比多球啦

岩蛇今日破燈?
咁撚勁既

1.5/2 5.5倍

痴線半場12c

12 半場11.5b cashed

半12...

半場12角係咩事

以為佢休息冇俾毒料冇睇post tim

等澳假算
你好野 柏電

13.5s 半場12c 你賭埋我個份

121c

11.5s半場就爆左

佢幾出

bee比多球

咁撚刷得

諗住趕得切買兩點個場先無買第三格 點知佢真係半場12c

柏雷作客領先兩球半場 12c
邏輯何在 有冇天理

Bee今季垃圾

買唔切1.5/2好撚心酸

福岡條友咩事 直接傳比金澤前鋒goal

Bee假撚到呢

Bee 比多球

賭撚咩，上星期allin金仔又輸，作客又咁醒

角大日

下年先講啦

我見一陣就0:2 冇買
走去買另一場

山口叫爆組

護到級，理撚得你

完場入更衣室收錢

比面子球bee啦

真係要kick了

屌你垃圾bee 條飛贏得10蚊

14:00 第5炮

上個post

又係你牙...

惡到

山神頂住啊
唔想斷頭關

gun

咩咩事
幫我囉

主場唔係入唔到一球呀bee?

2場大波都半0 屌

買左

準備斷！

町田唔守角GA 個波慢慢碌落底佢都慢慢行

bee補幾多

我真係有講 大佬

ho

見岩蛇炮炮中就跟下先

唔係你邊有得贏

on9 bee

岩蛇精神

護級成功咪打下假搵銀囉

無 訓死左 買2點

bee真係俾人入，可惜無買，封乜撚盤

笑左

我見寶蛇見人地9.5s話輕鬆
我10.5s 即刻反手

係 我錯了
派我好嗎

山神果3球都係同一個人入

金澤半場贏緊波 連刷6c

琴晚輸哂 而家追緊數

1.5/2 4.5倍開始想等到6倍先買
未㩒得切就入左

我就係冇買

屌你啦 佢gel
話冇試過10

金澤不如刷多兩角大家開心

頭降啦 唔賭角小啦

阿德升半一未

有無手足要水手

買到咁大？

補幾多 仲有冇時間

山口 屌你傻西

仲有球

比人追3球垃撚圾

連3姐

好掛住春袋蛇

又黎

半場之王中岸水手

山口雷法我屌你老母

15c

痴線

咩中位都贏

今晚角大100%邊場？

水戶定626

Gun

16c

15.5 last wor

好波！！！！中

有冇人代領

626 for sure

當我冇講過

柏雷有種停45分鐘角

16了

咩中位角細都輸

勁牙

聖馬力諾
不過100%馬會係唔會開

講經

最尾刷多兩角送錢

1.5/2b 2.5s 夾到應一應

即係佢反手話9.5s輕鬆

陰陰 win?

屌你啦

我屌你老母 仆街黃蜂 爆完我13.5 再爆15.5
落日丁啦仆街 你係咪都輸架啦 屌你全家食屏狗

中岸水手第1球

又屈9我

山口主場雞,96分鐘都未完場...

今年好廢

識買了

好耐冇見
我冇買角
買左1.75大
收半格

依幾日幾黑，買左水手fg 水手盤 2.5s，有種就炒哂佢

屌你地 全部人屈9我

9.5 10.5 11.5 12.5 13.5s一共20k
輸撚曬

都好

事前飛 咪煩

水手同西部都3格

15.5都買
應該極低水

山神難得正氣

阿德一定得

其實bee冰左好耐
係金仔刷角

水手fg同大岩同路 出事

屌你老母啦

唔係4位數

咩料

都係 贏小好過輸
之前個排中意買角大
今日兩場都係中大波
有d緣份

佢今日好似連中

無需想太多

後4隻黃蜂刷wor

事前求中

根據大岩蛇出水pattern 依注100%炒撚硬

山神正氣

大岩剛注 阿德贏撚硬

Ok

on99 3連c 最後10分鐘刷左5-6c
痴撚線

我了...

水戶

未捉到路 呢盞燈好撚古惑

阿德點輸

好似我舊時死追爛追角大
最後兩角完

根本唔係燈 係9up

係 金仔盤買得2k
13.5s 15.5s各3k 輸返突比佢
刷佢老母

水手fg好基本姐
話之你比人cup硬

咪提鏝！

其實好似佢咁又中又唔中
燈乜鬼 都唔穩定
完全無參考價值

中位數12

又同路 仲諗緊買唔買

抵啦

真係任佢UP
佢有買一定會出事後飛

allin左最後20k 太陽神3.5s

龍門任佢擺

玩角玩到上哂癮 玩番場盤試下

最記得歐聯決賽皇馬對祖
兩角完 企撚左係度

屌你啦 死跛馬

阿仙奴13.5b

9up大把人信

怕撚左買細

首名入球 麥西蒙

其實長追佢對家一定賺

輸左4蚊

-5c

痴撚線波
主場輸緊刷都算
作客贏緊都照刷係咩料

好撚勁喎琴日 連輸11場

水手角細

你個爐燈到

琴日啲角針晒今日又爆角

合理

重心

屌爆你地 88

same 了

你半大喎

咁多外國手足俾人呃
我決定出山教大家200上10000

水手半主

626半大

水戶100％控球禁屌

仲黎

咪gel我正花

未到14c就要繼續叫

我等你唔用一敏獸再入過
出群前 66分鐘8角
出群後 15分鐘goal 12.5b

以後賭入球大細算
角球比狗賭

我無留意

西10.5

有冇人見過我老4yy 佢話檢左幾百k見人就派

見到626都有得落飛 d大戶真係多錢洗

牙～～～

甲府唔係咁都贏唔到下話

自從無左明亮 唔識買角了

水手角大

爽？😂

13.5s how ding

水手fg

好煩個隻野

角球就係咁 要接受 冇邏輯

我尻衝落狗會買fg先

何苦死追一場

20變60人實有好多高手入黎la預左

阿德煉獄式禁屌

再入17.5s？

天我都無野爭 唔好擋路啦

就入一注17.5細 有種爆埋

正有此意

無限角

薯條gun晒爆角果2注，佢又無$$$了

冰封角球

nice

叫大岩sir買就得

求mama打救

個女人鐘意奶...

見到秒退

有無17.5s

有爐唔叫 jump

又害人 我就光明正大係度9up 你係度扮carry

duck

水手阿德 角

Duck half win?

天我無啦啦咁落力

太陽神閪多45分鐘 唔該

個個都一定德
但比水手fg先ok?

好

屌你水手12m

哭了

水手劇本又來

其實水戶個盤都幾伏下 唔知點解買左

Miss硬

準備！

刷角

邊個射

10未快手

12m

天我有病 又升唔到又唔會降 踢到上哂身咁

扮我真係有買

千年劇本

岩蛇勁到

1-0

1:0

Dllm大岩蛇9up又中

10中

我愛水手

買丫德反cup

1:0 阿德一定得

水手又黎fg

水手fg gel

水手FG完大家都識點買

點？係咪要買反cup了

亞洲波真係係邏輯
歐洲佬易賭好多

歐洲佬贏埋贏埋都唔夠亞洲波輸

笑大岩蛇5mins gel

阿德又派膠

大岩又中...

屌你咩大岩

冇場買中
雖然只買過1次

追B就見得多
追S真係第一次見

今日又十幾連準備

大岩燈又中 點賭

客ng都得了

半大？

2.3倍易到

無出一敏獸點贏

跟劇本買阿德反cup

幾倍

阿德杯 無咩懸念

中你又屌？

岩蛇痴線中

大岩勁到

-1 ball

準備lm

岩蛇下一步有咩啟示

角呢 屌

水戶果場踢緊乜尻

Cup 2.78

水手fg好易

知錯了 水戶快d入番粒先

呢d叫 係又吊 唔係又吊

松鼠

3球全格 有西用

又呃d人去買反cup

屌你幾時正幾時反呀

水手fg易到

U -2

又秒高半細

on9

Sad

Help u call

睇下有無3倍先

點賭
山神,松屎,阿德,西部盤
山神又要CUP
而家阿德又要CUP
唔爭在松屎比人入埋啦

松鼠入啦 係咪鐘意打附加賽

原來一敏買左丫德

一敏買左唔買

訓醒 即場點部署 我岩買左咩

金澤角球幾時派

頭寒

屌那聲又炸乜撚

中撚咗啦佢

1111111

入未呀甲府

中硬啦 洗撚補

水手fg+比人反cup 我呀媽都識買

半12全12

22222

刷多d

水手打上半場

德cup都係得2.9

no goal算

岩岩個場半6
70分鐘8角
完場16角

柏雷肯入未

我岩都反底 點賭

支持水手2ng

停

原來係輸左28k

長追水手fg可上樓

又秒goal

松鼠贏唔到我跳樓

冇可能

松鼠贏10 1 100

88

松鼠快goal

夠數啦
仲入

屌你老母

1.5/2 gel定

松鼠 不死鳥快入啦屌

水手邊個入

阿德一定cup

松鼠贏派5 2 400

ccccc 快手

垃圾成功丸 唔撚識入

秒goal半細定律嚟

甲府3.5b 5 1 100

gk

横濱入未

...

有無link入黎睇一敏獸

中

l

個個都愛上大舌頭

是但啦 屌 贏輸都係咁撚樣

柏雷

0:3

0:3雷

終於3粒

Goallll

拎左個下午茶玩

只限澳職

水手領先角細是常識吧

大岩sir 唔係反手咩 即係點 應該點跟

cls 03

松鼠不死鳥一齊贏我係屋企52樓跳落去

柏電

最後20k準備輸埋

甲比多粒

11c ft

今日全中

即場中岸水手第2球

柏電準備半12全12

隔左55分鐘

唔好跟 當故仔睇

買左乜

幾連中？ 5定6

岩阿 當笑話睇算

賽前細 合理

水戶入未

柏雷3.5s

仲未入波屌你老母

你11.5中左la

松鼠入未

柏雷正氣 第三球

究竟0當初太陽神係點降班

暫時5連 全部第1球 睇下走到幾遠

水手都敢買ng

定啦 穩陣

打假賣分

你好趕咩？係要allin d九唔搭八野

屌 買左阿德半客 秒輸

人棄我取 反正fg收左錢

真係9唔搭8最近柏電都最少入3球先停

琴晚意粉串瑞典執左27k
兩場日乙輸一個double

屌你老母臭閪！

半場cup好難咩

驚咩，而家收緊錢

報假首席

一敏1k準

係咪要跟我岩了

松鼠食屎啦

重有29分鐘 jump硬啦 都未收手

1001

松鼠jump

幾勁 完全唔跟盤路踢 莊家應該好嬲

松屎又撚

0101010101

天我屌你做架兩

你米撚升班啊dllm松鼠

頭先有手足話松鼠輸跳樓

松鼠主場

1-1甲府！ -2

3點chief
幫外國人200上100000

9.5 入少少

東京4球未

柏贏到開卷，應該無球了

牙德cup未